銅鑼灣要人！時代廣場！時代革命！

g持

去購物喇喂！
顛覆消費模式！

準備大量現金！

黃金廣場內分手
在時代門外再聚！

Shop til you drop!

人呢？呃鳩我散水？

Be water!

咁我去元朗